政府會驚大三罷搞亂人民生活令社會停擺嗎？

罷一日半日，政府點會驚？罷工罷課是想搞到社會停擺，搞亂人民生活，政府害怕。事實上，武漢肺炎搞到社會停擺咁耐，生活又咪係咁過。政府可能一啲都唔驚。
將自己最弱嗰一環，露於人前，大家想清楚至好。
肺腑之言，不是分化，想過其他辦法吧！🙏🙏